Samsung a20s 定 a40s

小妹想換新電話取代iPhone SE 16gb (係，仲係16gb, 頂唔順成日無位，所以要換）。唔打機，淨係上網、Facebook 、睇Netflix 同YouTube 、WhatsApp 、telegram 同用銀行電話理財app.

我睇中Samsung a20s 同 a40s, 俾著你地會點揀？見d鋪頭行貨都平過衛訊等連鎖店，究竟信唔信得過？

希望各位解答小妹疑難，先行在此謝過！

又360又貼牌
留畀下面答

用緊A20s
起手用尚算流暢，
但開app有D慢，run 起app上黎都有D lag
用wild鏡影相，對焦有D慢，影完有明顯既處理時間
成件事感覺怪怪的

不如俾多少少買番ip8 / ip11
起碼可以用到多2年啦

等1月尾a51

用緊A20s做公司機 呢個價錢冇咩好挑剔 幾順 係相機一般

買samsung送360
自己揀

***既規矩係細鋪行貨唔可以直接上去原廠保養維修, 要去返買果間鋪打過張單

換單？後行貨用水貨處理手法

A40s ,cpu好好多，但係冇nfc,用唔到電子支付

btw,比我揀會買a50s,我最近買左比呀媽，除左信號差d,其他都ok。

乜撚嘢
直接用買嗰陣張單上去保養咪得

a50s,有nfc
同埋屏下指紋解鎖真係麻麻地，可能新技術。

豐澤賣緊$2398，唔識check 機既最好唔好去細鋪買。
btw,三星有check機code,係打電話位撳 *#0*# ,就會入左check機mode,之後一個個試。
如果check果陣唔知入左咩mode,唔識出番去，就係咁撳反回制，或者鎖機再開番。

2020年仲有16gb電話，os都應該接近用曬

買iphone 啦

不值幾多?

s10

$2000樓下

真心等多段時間
應該就出SE2 比多少少三千左右
如果唔得就考慮A60S
而家細鋪跌到二千以下
好過你所講嘅機

2000樓下就2手iPhone 7啦

係咪經濟上真係負擔唔到點解要買咁平電話
你買咁平其實都係用多一兩年就一定要換
你不如買部貴少少可以用耐啲

咁如何想用到三、四年買咩好？

平平地，iphone 11

更係iPhone 11

你用度咁低，2000蚊一部機都做到哂所有野
當你an機兩年就壞，兩年後再換都平啦

a50s

有冇諗過Nokia 8.1

我都想買nokia 8.1, 但係都唔知邊度有得賣，衛訊話賣晒

因為之前太平

唔好呀,叉電位好易壞,細妹就係咁,一年唔夠要買過第二部,

我a40s, 老母a20s, 都好好用,咁嘅價錢算係咁

寧願貴少少 買a50s
硬件都齊，屏下聲紋

多謝你提醒，咁我唔考慮nokia 8.1啦

8.1正 1600蚊 cpu中高級 低玩

去大鋪買a70
而家性價比極高

nokia 啲機全部充電位都好易壞
屋企人用緊兩部 兩部都壞
一部整咗3次充電位

咪撚買Nokia 易壞
我有7+ 整撚左兩獲

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

用緊a70 第4個月 舊電開始倒水
諗住出iPhone
fd話前排先幫你出完機你又換？
佢果陣smt客幫我出有優惠

慳就唔好睇少少錢

屌那聲 用左十年android
真係頂唔順

唔使錢先整 我整完今次比屋企老人用

用緊a40s核電，尋晚升埋android 10

9同10有咩分別 唔知70幾時有得升

我睇唔出

手勢功能有改善？

用緊A20, 粒電用勁耐

你用單卡雙卡
我70唔知係咪因為開雙卡收電話用得快

A51幾時出？

我重有部A8S, 除影相唔得外。都算係好機一部

a50s 早2日睇大鋪賣緊$2598 喎

單卡咋，不過就咁揸住成日hi到個mon邊，當我㩒制，iphone冇呢個問題